山西陽泉商業銀行擠提，副市長宣稱以「人格及黨性」為銀行作擔保

近日，山西陽泉市商業銀行發生部分儲戶集中提取存款情況。6月17日，陽泉副市長黃海濤對聚集的當地民眾進行解釋稱陽泉商行目前運行正常，資金充沛，並願以市長身份、人格與黨性作擔保。

6月18日，中國人民銀行陽泉市支行發佈公告：陽泉商行資金充裕，希望不信謠不傳謠。同日陽泉警方發布通報：已抓獲散佈銀行資金鍊斷裂謠言者，均被依法嚴肅處理。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

第一次見有人用空氣做擔保

咁仲死

用自己碌鳩做擔保更有說服力

係真空

人格同黨性？好似早已經成咗負資產囉噃。

市長以前可能用自己嗰名做擔保，就可以從銀行貸款，所以覺得自己擔保好有用。

山西布政司有咩講

解決擠提的辦法，就係將爆料人抓起來。

山西豆腐隊做擔保

擠提?幻覺黎, 嚇我唔到既

用佢老婆做擔保可能會好啲，

「願以市長身份、人格與黨性作擔保」係出自官媒，即係官媒真係覺得呢句話有用！

咁先驚呀

講完仲衰

既然話銀行資金充足
咁怕咩人提錢呀 ?

破左產都可以幫人做擔保

咁就要先攞返曬D錢出黎
冇事先放返入去囉

怕你排隊辛苦。
上午排隊等驗武漢肺炎病毒，下午排隊取錢怕銀行倒閉。

冇人格學人講用人格擔保

中共冇人格！

人格當金駛

班蟻民攞哂啲錢, 市長副市長點攞錢走啊
相信党, 沒事兒

輕輕一推

有黨性無人性

支那人：屌，聽完仲撚驚

相信正苦，相信黨

應該連原本唔想拎既人都去拎埋

你人格同中共信譽係負數

用資產做擔保聽得多
用人格做擔保？

只要國安將提款者以癲覆國家政權罪捉晒入秦城就解決咗個問題，反正啲大陸法例都係亂鳩咁嚟!

資金充沛咪俾人拎錢囉
此地無銀三百兩

sor樓主
借個位宣傳

【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

過一排就會無哂d錢
然後存款戶仲要差銀行錢
理由係要收番佔用銀行帳戶費用

擔保唔攞一定無

真空可以好值錢

信共產黨就死撚梗啦
三峽大壩都就嚟爆 講西咩

佢地有架咩

其他省陸續有黎

用督屎擔保仲有公信力啲

其實中共解決任何問題
都係得呢招

姐係叫人繼續擠提姐

印象中東亞銀行都試過擠提

黨性

以坦克車, 導彈, ak47, 3千精兵做擔保應該得

我發覺連登仔近排轉口風撐支那支那就越爆越大鑊

我愛祖国

沒事兒, 你還有黨性呀

果時李家寶係講明歡迎客戶提錢 , 完全唔驚
大陸D 垃圾銀行唔會有呢種風度, 更加唔會有信用

拎無既野嚟擔保,都幾有趣

仲勁過摩佬啲摩性
空氣都得

同佢銀行借錢炒樓可吾可以用人格做抵押

笑撚死

有冇英文

毒氣就真

用殺人犯做擔保
你唔信我就放殺人犯出黎咬你

東亞當年係不設上限任人拎 仲要自己增持股份
山西副主長敢唔敢自己放d 錢落去

讓領導先提錢

咁樣迫人提款都有

It's not the first one, it wont' be the last one

最撚信唔過就係呢兩樣野

你唔講冇咁驚

void 擔保(人格, 黨性);

唔係空氣咁簡單
係臭過屎嘅物體

並願以市長身份、人格與黨性作擔保。

三樣都唔值錢囉唔該

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

還唔到銀行要你篤嘢嚟做乜

身份、人格與黨性作擔保
幾錢斤

沒事 讓領導先走

祼跑天安門有說服力啲

佢同家銀行有仇

留名睇講完呢句之後全支擠提

垃圾為垃圾用垃圾抵押垃圾

乜值錢㗎咩

聽到真係走快兩步cls

不信謠不傳謠

一聽完擠提得仲勁

d人急住換美金？

人格同黨性可以並存

共產黨黨性唔係打土豪鬥地主咩

應該將提款既人全部捉晒

中國千秋萬世一統江湖

黨：嚴禁惡意提款

係Void

出現了

結果講完仲擠提多兩錢重

佢啲錢都未拎晒走

On99 真係大把錢既 講句： 任你禁 開長營業時間任你禁 可能仲好啲

做按揭有冇得用人格擔保

將韭菜的錢全部轉落自己account
咁咪唔會擠提

走呀

睇相先.....山西我驚同山東同一size

衰撚過唔出聲